［求救］商業大廈有冇硬性規定要做火警演習？

商業大廈洗唔洗定期做火警演習？係唔係硬性規定？

我想問如果商業大廈入面有教育機構，咁又洗唔洗定期火警演習？（法例規定學校每6個月至少有一次火警演習），咁商業大廈入邊嘅教育機構洗唔洗做演習？